首提無核步驟 兩韓簽宣言等同終戰

【晴報專訊】南韓總統文在寅與北韓領袖金正恩昨在平壤續召開峰會，簽署《平壤共同宣言》，首次就具體無核化步驟達共識，金正恩更同意今年回訪首爾。南韓指宣言事實上等同宣布結束戰爭狀態。

文在寅表示，北韓同意永久關閉東倉里西海衞星發射場，並容許外國專家見證。假如美國採取相應措施，北韓願繼續採取額外無核化步驟，例如永久關閉寧邊原子能研究中心，他形容是首次有具體的無核化方案。

金正恩年內訪首爾
兩韓在年底前重新連接跨境鐵路及道路，開城工業園區及金剛山經濟合作計劃，在符合條件後重新恢復，雙方盡早設立永久離散家庭團聚設施及尋求合辦2032年奧運。金正恩指兩韓前路不會一帆風順，但雙方意志堅定，又承諾盡快訪問首爾，報道指預計年內成行。兩韓國防部長同時簽署軍事協議，解除邊境非軍事區的武裝，先拆除11個哨站，同時又會清除邊境地區地雷。雙方同意在海陸邊境成立「緩衝區」，以免擦槍走火。

青瓦台形容宣言事實上等同宣布結束戰爭狀態，提出實現和平與共同繁榮的具體方案。美國總統特朗普在Twitter指兩韓峰會成果「令人振奮」。

無特朗普無和平

南北韓統一指日可待

留名睇有人話係力架馬既功勞

根本係奧巴馬既功勞

萬惡仁為首，人性皆自私好偽善！！！

停戰南韓美軍使唔使撤軍

九頭蛇文狗一撚早約實求美帝留守嗱！！！！

搬過去鴨綠江

留名等睇反口

留名等睇甘仔見完維尼之後反口

幾大利益都唔會讓，冇野可以換帝位。

南泡肯堆甘仔做皇帝，行君主立憲制，甘仔應該都肯統一既

兩韓既統一動作, 完全 ignore 晒中美. 唔係講笑呢個變數無人知道結果係點.
北韓耍中國, 南韓耍美國 (兩國所謂被滙報其實都係廢話)
無可否認韓國人呢下玩得好靚, 可能真係唔想再做傀儡同想玩小國外交.

日本呢一刻笑到合唔到口, 美國諗住有南韓制住日本.
家下台灣又係搖搖擺擺, 政府靠美但係人民被統戰. 菲律賓, 巴基斯坦又係玩小國兩頭蛇.
印度係阿斗, 南亞代理人新加坡又做唔到咩野 (除左係政治 Show 既舞台)

亞洲呢十幾年變化係所有大國諗唔到.

再睇大洋洲既澳紐因為愛情同麵包掙扎, 生係呢個世代真係夫復何求

都係奧巴馬功勞
無奧巴馬無做過野，d人就唔會投trump，
無人投trump就唔會咁，所以都係力架馬精心編排

5毛居然想spin到話兩泡ignore美帝，笑撚死我！！！！

五你老毛條閪毛咩戇鳩仔

比多 D 養份諗下 point 先鳩叫啦

天滅中共, 全中國人死撚晒!

我係五毛我全家生癌長命 99 吊住死唔去, 我唔係五毛你全家生癌長命 98 吊住死唔去

就此立照

拿, 我係五毛, 你搵証據啦, 唔撚好諗呀屌你老母

你條狗上面咪已經自動對號入洞啦！！！

無証據呀廢柴 ?

駐軍北韓

大陸仔, 條狗

屌你你隻狗呀戇鳩仔

你小學畢業未？？？

Sor9ry，其實我應該先問你HKID夠7年未！！！

哈哈!
我 HKID 有超過七年又點? 你有無香港身份証呀大陸仔!

香港無人講條狗架五毛

屌你老母識唔識廣東話? 你隻狗呀撚樣

學人講 Spin 諗下乜撚野叫 Spin 同 Discuss 先啦大陸閪

大

陸

閪

可能大陸仔無得上英文西唔知 D 鬼自己點諗

Why Donald Trump needs to be involved in North and South Korea peace talks: Today's talker
[url]
[/url]

North and South Korea just signed a major agreement. It may be bad news for Trump.

學多幾年廣東話先扮香港人啦五毛 翻左牆未呀?

斬首行動 嚇到個死肥仔咩都應承

五毛狗點會睇得明英文

5毛狗，你黎呢個場乞都先問下我9錢係邊位囉仆街！！！！

分析叫 Spin 我真係笑撚爆嘴, 重要講左 "條狗" 九成係大陸閪講慣普通話就直接打撚埋出黎 又講 "HKID", 屌你我真係無聽過有人會話 HKID ... 最多係身份証同三粒星.

唔係扮香港人都隨時係係香港讀唔撚成書返左大陸浸淫既垃圾 自己蝗撚化左重屌返你轉頭問你讀過書未 未呀我無讀書就去左考 HKCEE 啦, 我去唔到 HKAL 呀. 似唔似你呀大陸仔, 係呀會考同高級程度會考呀

可能佢嬲我講 ignore 左中國掛 我講 ignore 左美國佢可能開心 D.

屌你老母大陸仔, 我叫你拎我係五毛既証據呀.

呢個場? 你當上 forum 打波定呢個 site 你開?

你廣東話係咪咁撚差? 定唔識睇繁體?

你係邊個關我撚事? 我識你老鼠?

自稱港豬居然話未撚聽過HKID？？？

GoodBoy，笑能死人架仆街！！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈, 你有無聽過警察查身份証叫你拎 HKID 呀懵撚!

你有無身份証呀, Show 黎睇下?

你 D 大陸仔用 "隻狗", 一 Google 就見到全部蝗味濃出晒黎

用香港人 "隻狗", 全部正常返晒

你 D 大陸仔用 "條狗", 一 Google 就見到全部蝗味濃出晒黎

Sorry 我真係打唔撚落手用個條字

支那又話要佢一齊簽先有效，習仔呢？

一句到尾啦，再鳩兜我怕真係怕心臟頂唔到：

五毛黎乞都請先"倫"熟港豬獨有深厚廣東話文化，唔係上下網睇下電視就學曉架仆街冚家鏟！！！！

柒撚左就返大陸啦柒頭, 屌你老母 98 歲有撚排你受呀

學下香港人用字, 就咪撚咁快比我踢爆你條大陸仔 (拿, 我教你香港人既字啦, 條呢就形容人既, 你條友仔, 你條菜, 知道未呀小支支?) 扮香港人.

無人講 HKID 架, 一係身份証同問人係咪三粒星.

重有, 你有無身份証呀? 有無 BNO 呀? 定係你係腥港人?

面就人地比, 假就自己丟

上討論區唔係討論得個吠無人用架

快 D 叫你擋中央查下我係五毛既証據啦

Vox依啲支那有份嘅就唔好quote la

侵侵應該拎和平獎

四百幾年前文祿慶長之役都係咁假傳匯報先停戰

我真係唔知 Vox 大陸有份, 我見佢 youtube 有講下香港真係唔知佢咁勁.
咁講法 USA Today 我都唔知有無 ...

不過整體上兩韓好明顯無視大國自己傾, 你見第一次見面南韓班靚仔幾撚開心
過去點比北泡威嚇好似無發生過咁.

(以前同事都有 D 泡菜, 佢地對北泡都係覺得癲佬國家同好撚驚打落黎)

佢地都應該明白過去點比大國操控同抽水所以家下自己黎 (同埋兩個都係主權國)
如果真係搞得掂, 中美兩國都係頭痕因為打破左過往平衡. 過去幾百年既藩屬國最威真係今次.
因為真係天時 (中美交惡), 地利 (近幾十年周圍再無戰爭, 地域安定) 同人和 (北韓飢荒, 南韓經濟歷代最強, 民心追求安定, 北韓首腦浸過洋水同南韓果個夠廢)

日本都贏因為美國重心會偏返去, 同埋可以專心抗俄中.

所以我話中美都會係輸家. 屌你上黎討論區儘管觀點角度唔同都可以討論.
唔係屌你老母死五毛完全無 Point 重要講漏左嘴用 "條" 字爆左自己大陸閪呢個身份
(問有無身份証 BNO 又 Show 唔到)

天滅中共, 所有中國人死撚晒, 條腥港人全家長命 98 癌症纏身

OBAMA會死出黎搶功勞

Vox 唔係中國有份，係佢有一份報導個記者同CUSEF有聯繫，而且寫咗係報導底

侵仔好清楚金仔想要乜

我9錢年頭已經係連膠2登屌過：

等睇金仔做第一任全泡民選大總統！！！！！

不過，咁都未係終極大結局！！！！

從延坪島事件到試射導彈一路比兩登仔燈到兩韓和平

今屆諾貝爾和平獎呼之欲出